[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

呢到只係有記者影到嘅小部分警暴片段
唔好忘記仲有好多被消失、被自殺、黑警強姦嘅受害者
(因為用gif合，所以片係冇聲) 大家亦冇可能頂到12分鐘猶如地獄嘅聲音...

即睇link:

原link要youtube login:

片下載，方便播俾港豬睇 :

條片好似有漏，請各位去 #2 睇原圖 我唔想再逐格睇條片
↓ ↓ ↓

有好多日子下面冇圖，但唔代表冇事發生

6.12：

7.13:

7.27：

7.28：

7.29

8.10:

8.11:

8.13：

8.24：

8.25：

8.31：

9.02：

9.03：

9.07：

9.08：

9.15：

9.25：

9.29：

10.1：

10.2：

10.6：

10.31：

11.11：

11.12：

11.19:

12.1:

12.16

12.22

12.28

下載link:
(以上應該有83幅圖，連登有時太多圖會有死圖...)

如果我地接受政權嘅條件，我地死去嘅朋友唔會原諒我地！

推

push

12.28 死圖補返

同場請睇埋手足整嘅警察濫權實錄資料庫

83幅gif，我唔會接受將來獨立調查委員會立案少於83個case

正，留名，隨時有得用

Pish, 如果有加快版/cut 段班比班0 attention span 嘅外國人睇就更加好，等佢地想知多啲先睇full version/long version

死狗渣

Push

721

831

推畀全世界睇

唔小心撳咗不推文，依家再推

dangg, that's a lot I hope these gifs won't disappear

cls… 多到load一陣先load哂

推黑警死全家

多謝整合辛苦哂
黑警仆街死

幫推

不能不推
應該多d呢類post

唔該推爆佢

點解無人推

16歲少女被輪姦懷孕

黑警輪姦
不能忘記

屌612真係好撚癲

成班狗打wargame咁突襲和平集會

香港獨立唯一出路

辛苦晒你

Never forget. Never forgive.

我地香港國民俾蝗軍屠城

選舉只可以投承諾追究警暴、收縮警權嘅參選人

36

不能只有我看到

苛政猛於毒

仲有警暴網，集合咗新聞同訪問

推
推
推

推 大家唔好忘記

Pish

咁少人嘅？！

留名一身蟻

不能只有我看到 push

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，雖不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

推 大家可以share 埋比藍絲

勿忘

Never forget
Never forgive

推推推

十倍奉還

黑警死全家

留名晏啲睇

多謝巴打整合

airdrop師

甴近平

tui

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

垃圾who都咁多熱門post

Never forget never forgive

好嬲呀真係
一切都已成往事

推！

會唔會又俾人話係Fake news

推!!

推唔到

英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲網上提供證據 4月7日截止 如果大家手頭上有香港警察打壓人權嘅資料，切勿遲疑

evidence@hkinquiry.org

樓主不如成篇Send 過去。

不敢忘記

已sent

lm

應該要置頂
永不能忘記

p

一定要推

睇到好辛苦好想喊

化為動力

大大力推

推推

唔敢再睇

推黑警死全家
推黑警死全家
推黑警死全家
推黑警死全家推黑警死全家

::((((((

實用post 推熱門

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

推呀

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

三萬thx

已send

終於有人理我

樓主好有心機
如果有youtube version 就好
有片有聲放上tweet 會大回響D

第一頁係youtube，不過加左nsfw方便唔洗登入年齡驗證
畫質同聲就比較難，因為之前冇諗過合做片，而家都好難搵得齊，同埋我唔想再逐格睇

香港人示弱不示威大全

主流心態未準備好

TUI

冇人

幫手send email

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

保持憤怒

睇到好撚忟

無論要用幾多十年，呢筆賬一定會計清楚

置頂

睇幾多次都係好唔舒服

Push!

大家記住呢個仇

推啊

次次都唔敢睇晒。。。

留名
有個愚蠢諗法 如果一人搵一部ipad 好似人鏈咁企行人路或者連儂牆播 對文宣有冇幫助？ 不過風險會非常大我想諗啲方法進化文宣

有人試過

Sorryold news咗

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

人手頂置

推 繼續補完

辛苦ching，睇咁多好depress

天滅黑警

我已經盡send
利申：毒撚冇朋友

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

唔回帶啲人好快會唔記得

留名back up

pish

P牌推

成版時事台都係內訌post

推啦

推得多一個見到得一個

有冇可以一次下載晒佢

#1底部有片下載link
#2底部有gif下載link

gif link：

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

4月22前交證據呀

仲有22日可以清算黑警！

Lm

交左
雖然唔多信英國佬

黑警死全家
港共收皮啦

推啊屌!

爆頭師
踩頭師

睇返好心酸

個檔案交左去呢度未?!

email左，大家都可以sd多次，防止英國佬鴕鳥

網、youtube link

我用gif就係因為夠 self explanatory，如果佢地睇完真係當自己係法庭挑呢樣個樣，我都唔想再理日落國嘅政棍

聽日就係21號

push!

藍絲網站

藍絲冇蘑菇

Push 黑警死全家

thank you for collecting these push

就算唔報落黑警到 都一定報落屋企人到 睇路啊

PUSH

推推 推畀全世界人知道

推呀！

無圖即係老屈
拉

2020冇加，記者影到嘅好少

感激手足整合

今晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

反貪污 捉陶輝

仆街死黑警

死黑警

臨放工一推

唔推唔係人

好嬲好嬲

唔好意思 借一借個位嚟推po

而家係咪冇不反就唔出喇？

[ 行動po ] 5月10號出尖沙咀

op可唔可以整個gif打包
連仔個個打包唔撚work

同系列
希望都有人打包gif版

gif打包2樓有link
下載link:

放假一推

留名

Ppp

HKPF

死黑警小學生都唔放過

感謝樓主不忘update

而家記者已經冇得企近去影，好難有片update，就咁相就可能有

今晚記者變撚埋被告

放上twitter 先有用

放左

有無link 巴打 幫手retweet

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

不要習慣

殺人犯

順應天象 三星連珠
聯美抗共 香港唯一生路

推plx

屌垃圾警甴死全家！

pishhhh

527 歸隊

PUSH!

又多個人睇到

此仇不共戴天

永不忘記

人地係北京立法，你係香港搞

之係等於頭痛醫腳

請各位可以既話都backup一份
過幾年呢啲資料就會消失
歷史會被改
極權國家慣常手段

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推佢老母

跪求有人可以整個易記網址re-direct去依D網
對家已經玩到the truth-hk簡單易記, 沒藍屍唔識
反而依D網完全沒咩人識, 唔想浪費大家努力

不能忘

Backup ar

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足

從未忘記

#NoJusticeNoPeace

歐美班人權大愛撚睇唔到

64616642星火

fk the popo

推撚到 光復香港 為至

外國偽人睇唔到 唔知道

推爆佢呀
黑警死全家

呢個要長期置頂啦

最撚記得呢條四眼狗
屌你老母臭閪同平時見到嘅爛仔無分別

死黑警day1鏡頭前都已經唔扮

堆

pushhhh

推！！

推呀～～～

[照妖鏡] 美國再有黑警電槍襲擊巿民被捕 將警隊資金撥出 解散警隊 發展社區為本治安系統

香港拉過黑警未

唔夠力推

PISH

推歷史上水面

推

[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

推!!!!!

必推

Push, 不要忘記仇恨

推 back up是必要的

心酸

Rui

再留名

P

推 and save

記一世

推 黑警仆街冚家鏟死全家

71見！

Push
Dllmch

推

睇幾多次都係咁撚嬲

Push 71見

再推起

懷疑香港警察有參與有組織恐怖活動

真黃既 每單都知

大家backup左未

推下先

大家backup plx

thanks

backup

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

香港人最欠缺嘅，唔係戰鬥力，而係心智。

投票教學

never forgive

:(
:(
:(

變成一條YouTube絕對係文宜國際線最好彈藥

Never forget

推上熱門

可不可以給有聲版的給我...

冇
同埋你唔會想聽聲，信我

歷史非常重要，暫時身處12分鐘人間地獄唔緊要…
不過已經backup左你的東東

我用gif 合，但好多片源已經搵唔返

咁算啦，你個avi都有聲

心都痛撚埋

好多圖

呢個要推呀喂

勾起所有回憶

push & back up

Tui

推
BACKUP左先

不敢，不能忘記

推啊！！！
死黑警

黑
警
中
武
肺

唔想睇
但唔會唔記得

永不原諒

Under Mainteinance

想back up 呢度有link

推阿

被強姦，被自殺，係咪又係新屋嶺，831 個d ?

荃灣個單都應該通天啦

死黑警快撚D種武漢肺炎死全家

每人都save 低 記錄歷史

cls... 頂唔撚順…

死黑警 你成世做狗 你個仔都係狗 全家都係死臭狗 冇人歡迎你地 翻大灣區啦柒頭

推返上熱門

With the server maintenance, our website will be shut down until further notice.

Sorry for the inconvenience caused.

由於網站伺服器維修保養，本社網站暫停運作，直至另行通知。不便之處，敬請原諒！

聯署支持封殺微信同TikTok

ｐｕｓｈ

推推推推

幫唔到你
P牌開POST連睇都無人睇到

teoi

不能忘記

18歲少女在荃灣警署被強姦。（2）

推到仆街

more

有冇人有831 白色衫男仔流哂血嘅高清相

借個位

p牌幫推

dllm推 成班垃圾 人渣都不如

黑警地獄

推重要Po

推！！！

喊到收唔到聲 好撚想攬實每一個手足
個心好痛

高質post 推

前線有嘢講

總係覺得應該整個網放晒所有警暴片上去
俾d廢老左膠睇下班黑警有幾專業

提名諾貝爾和平獎，一定唔會輸

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

唔敢睇

DLLM back up

不會忘記

又如何，post 去外國啦

屌
黑警死全家

原PO

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

其實真係一場誤會，上面好多圖都係有人加鹽加醋，不能盡信，希望香港市民向前看，建立更和諧社會

回撚錯ＰＯ

推爆

不能磨滅

成班綠色冷血人渣

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

pushpush

推撚爆佢

Keep住個anger
好多黑警暴行片都被del哂

Never forgive

Backup

不能放棄 不能忘記

推
最好每個月一post

推返出少少

不能麻目

咪推

黑狗死全家

有撚用咩 係香港咪又係繼續做奴隸 改變咗乜嘢

中共樂見市民憎恨警察，黑警咪旨意可改善警民關係

好撚嬲

黑警洗白到嘅機會係零

睇到好嬲

DLLM

up

上推得郁

推, 己backup

Strong post

記住呢份憤怒

我真係見到

永世難忘，薪火相傳

考古搏乜

毋忘十二港人及所有在囚手足

人手置頂啦 屌你地老母

推到咩？

推到

我地一齊save 低

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

真係要好好保存呢段歷史

3 萬thx

其他手足整合更多警甴暴行記錄，請移師至此tg頻道了解更多

有無人up到一個菊梓喬代言緊嘅品牌？

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

Dllm

再推

貼上gab mewe

well done 要不斷重温 死黑警 DILM

幾時甩p可以推post

Stay angry

樓主大獲 犯左國安法 拉得

證據在此

黑警恐嚇香港市民小心被消失！

有無人有612黑警捉路邊講緊電話嘅男仔去打嗰條片 / GIF？

一推再推

推兼留名

間中要入黎推吓俾更多嘅人見到

LM

睇到差啲喊

正啊，

心噏

testing 新preview link

新年推, 唔好比佢地過年過得咁安落

推一推

見親都好心痛，屌你老味推爆佢

黃絲比人打到成隻狗咁
好撚柒呀

黑
警
落
地
獄

去得現場你地預左啦
唔同同你玩咩

打
打大力D

小學雞學人抗爭
白痴

屌你老母 sir！

你行出街遇左比車車死未

用下腦啦
on9仔

打打
同我大大大打

預左啦
屌

笑撚左
清算緊你地呀

哦
好驚

兒登仔又黎
好嬲好嬲

行動post

有冇手足英雄史合集

唔好再推，會激嬲中共

冇得同中共deal喇

大大力打！！

破壞香港！！

死黑警破壞香港

LM & backup

推到黑警死全家為止

黑警

！

瞓前一推

無忘歷史

宜家根本不給你影

!

張張都好似琴日先發生咁

推back up

不共戴天

千祈唔好慣

光復香港
時代革命

pushhhhhhhh

Back up 流傳萬世 點可能會洗白到

never forgive never forget

奠賤畜話睇唔到

樓主 多謝你

黑警克人憎就係人都知，但點解仲咁多黑警繼續做，就係因為有班唔同佢地割席嘅仆街，令到佢地感覺身邊仲有人支持佢地。

叫自己啲親友唔好同班狗做fd，以免俾黑警職業病咬親

Never forgive never forget

唉 屌

衷心感謝國安法閹割制度 特區政府認受性即將壽終正寢

香港亡史

一定要keep record
遲多幾年蘋果比人燒埋再封網就無晒